.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "janvier 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
options calibre\-customize
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Personnaliser calibre en chargeant des extensions externes.
.sp
Chaque fois que vous passez à \fBcalibre\-customize\fP des arguments comportant des espaces,  entourez l’argument à l’aide de guillemets. Par exemple: «\ /some path/with spaces\ »
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Ajouter une extension en précisant le chemin de l\fB\(aq\fParchive ZIP qui la contient.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Pour les développeurs d\fB\(aq\fPextension : Chemin vers le répertoire où vous développez l\fB\(aq\fPextension. Cette commande va automatiquement compresser l\fB\(aq\fPextension et la mettre à jour dans calibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Personnaliser l\fB\(aq\fPextension. Spécifier le nom de l’extension et la chaîne de personnalisation en les séparant par une virgule.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Désactiver l’extension nommée
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Activer l’extension nommée
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
affiche ce message d\fB\(aq\fPaide et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Lister toutes les extensions installées
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Supprimer une extension personnalisée par son nom. N’a pas d’effet sur les extensions intégrées
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
affiche le numéro de version du logiciel et quitte
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
